Wccftech遊戲大獎公佈：《只狼》再獲年度最佳

在各大媒體公佈了2019年的年度最佳遊戲之後，Wccftech在今日（2月18日）才公佈了自家評選的年度遊戲大獎。在獲得了TGA 2019和Gamespot兩項年度遊戲大獎之後，宮崎英高的《只狼》再次獲得了Wccftech的年度遊戲大獎。

但是與Wccftech評選的年度遊戲不同，Wccftech的玩家社區評選的2019年度遊戲則是EA旗下Respawn工作室的首款動作遊戲《星球大戰絕地：隕落的武士團》。

其他獲獎遊戲

最佳動作遊戲：《只狼》

最佳射擊遊戲：《Apex英雄》

最佳角色扮演遊戲：《極樂迪斯科》

最佳冒險遊戲：《奇異人生2》

最佳恐怖遊戲：《生化危機2：重製版》

最佳格鬥遊戲：《真人快打11》

最佳平台跳躍遊戲：《超級馬里奧製造2》

最佳策略/模擬遊戲：《全面戰爭：三國》

最佳體育/賽車遊戲：《塵埃拉力賽2.0》

最佳多人遊戲：《怪物獵人世界：冰原》

最佳獨立遊戲：《星際拓荒》

咩撚野 只狼

只你老母閪

明明sekiro 係音樂game

隻狼就隻狼啦